想買LG watch

大家點睇

moto 360 gen2

之前有用gen1 但係好食電 同埋佢都暫時唔會再出